====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais aucune dynamique autre que politique ne réglera la question de la divergence sociale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

